exports.quizzes = [
    {
        question: "Ntmt tốp đè ai tr",
        options: {
            a: "Hy Lam",
            b: "Phát Vĩnh",
            c: "Uchiha Sasusu",
            d: "Lô Tô"
        },
        answer: "None",
    },
    {
        question: "Ai là người hay chơi game bệnh hoạn nhất trong nhóm?",
        options: {
            a: "Hy Lam",
            b: "Uy",
            c: "Na",
            d: "Lô Tô"
        },
        answer: "d",
    },
    {
        question: "lcc nhờ Uy đưa code zzz, Uy đã có thái độ gì?",
        options: {
            a: "Nói \"4g thì ht lcc thì lè nhà lè nhè\"",
            b: "Làm bộ khó chịu, bắt lcc làm việc này việc kia mới đưa",
            c: "Cười và nói không có thời gian",
            d: "Chửi lcc một trận"
        },
        answer: "a"
    },
    {
        question: "Sđt của Uy là số mấy?",
        options: {
            a: "0345356789",
            b: "0345356798",
            c: "0361152002",
            d: "0345356816"
        },
        answer: "c"
    },
    {
        question: "Tiệm bánh Huê Hương bị ai ăn cắp idea?",
        options: {  
            a: "Tiệm bánh Lâm Dụ",
            b: "Yonale",
            c: "Tiệm bánh Dụ Thành",    
            d: "Chị 2 của lcc"
        },
        answer: "c"
    },
    {
        question: "Mie rủ vh vào disc nghe nhạc, hỏi vh đã làm gì?",
        options: {
            a: "Chửi mie",
            b: "Vh nhảy vào room couple ngta và bật đôi mình css",
            c: "Vh bật nhạc và làm bài",
            d: "Vh đợi mie vào room"
        },
        answer: "b"
    },
    {
        question: "Ss đi mua đồ xong ngta nhắn uki, ss nghĩ gì",
        options: {
            a: "Bạn dễ thương quá",
            b: "Vl mua đồ cũng bị bắt bẻ",
            c: "Bạn này chắc muốn làm quen",
            d: "Bạn này chắc muốn bán hàng"
        },
        answer: "b"
    },
    {
        question: "Ss và lcc đến nhà Mie bằng địa chỉ nào?",
        options: {
            a: "Chùa Giác Ngộ",
            b: "Vạn Hạnh Mall",
            c: "Chùa Phổ Quang",
            d: "Đại học Hồng Bàng"
        },
        answer: "d"
    },
    {
        question: "Ai chính là Susu fake?",
        options: {
            a: "Ghéc ăn rau",
            b: "Lãnh Thiên Duật",
            c: "Angel Myla",
            d: "Tô Mặc C"
        },
        answer: "c"
    },
    {
        question: "Quốc tịch của lcc?",
        options: {
            a: "Việt Nam",
            b: "Cali",
            c: "Sao Hỏa",
            d: "Canada"
        },
        answer: "b"
    },
    {
        question: "\"Đêm ngàn sao tỏa sáng\" đã khiến ai tưởng mình bị chửi?",
        options: {
            a: "Uy Hạt Lý",
            b: "Cel",
            c: "Tùng Lâm",
            d: "Ho",
        },
        answer: "d"
    },
    {
        question: "Zeus đã nói câu gì trìu mến với vh?",
        options : {
            a: "\"Vh à, anh yêu em\"",
            b: "\"Xin lỗi nhầm\"",
            c: "\"Đụng tới hl là t chém\"",
            d: "\"Vh à, anh nể em\""
        },
        answer: "b"
    },
    {
        question: "Số nyc, mmc của hl là bao nhiêu?",
        options: {
            a: "0",
            b: "10",
            c: "không đếm nổi",
            d: "6"  
        },
        answer: "c"
    },
    {
        question: "Tỉ số đá banh của lớp ynl là bao nhiêu?",
        options:{
            a: "5-5",
            b: "0-10",
            c: "3-1",
            d: "40-2"
        },
        answer: "b"
    },
    {
        question: "Kim Ngân thích Uy nên đã nói gì với Uy?",
        options: {  
            a: "\"Thèm chịch Uy\"",
            b: "\"Nhìn mặt qi đĩ vãi\"",
            c: "\"Uy ơi, cho Ngân mượn tiền với\"",
            d: "\"Djtmemay\""
        }, 
        answer: "b"
    },
    {
        question: "Uy đi quân sự bị ai đụng chạm?",
        options: {
            a: "Huấn luyện viên",
            b: "Bí Đỏng",
            c: "Hàng xóm",
            d: "Uy tự sục"
        },
        answer: "c"
    },
    {
        question: "Uy đi quân sự ở tiêu đội nào?",
        options: {
            a: "Tiêu đội 18",
            b: "Tiêu đội 60",
            c: "Tiêu đội 3",
            d: "Tiêu đội 36"
        },
        answer: "d"
    },
    {
        question: "Hẹn đi chơi, vừa đến nhà mie, lcc nói câu gì đầu tiên?",
        options: {
            a: "\"Địt mẹ con lồz su chỉ ra đại học hồng bàng\"",
            b: "\"Mie ơi, mắc ỉa quá\"",
            c: "\"Đói quá, make up lẹ lên giùm\"",
            d: "\"Chào bà nha\""
        },
        answer: "a"
    },
    {
        question: "Cel đã khóc vì Su, Ếch, Tệp vào mốc thời gian nào?",
        options: {
            a: "Mùa đông năm 2018",
            b: "Tháng 12/2023 (?)",
            c: "Mùa thu Hà Nội 2024",
            d: "Kỉ niệm yêu nhau với Minh Đức"  
        },
        answer: "b"
    },
    {
        question: "Tên i5 đã khiến lcc được 1k like trên i5?",
        options: {
            a: "Cali-chan",
            b: "Đụ Ổ Cắm Điện",
            c: "Enchantixx",
            d: "Con Cu Thịt"
        },
        answer: "d"
    },
    {
        question: "Ai là ng quen trai qua thiên dụ r thất tình xong vào disc khóc?",
        options: {
            a: "Cel",
            b: "Susu",
            c: "Ho",
            d: "Tệp"
        },
        answer: "b"
    },
    {
        question: "Tên fb thời nổi loạn của Uy?",
        options: {
            a: "Áo Lót Của Cụt",
            b: "Quần Xì Của Su",
            c: "Cục Cứt Của Cá",
            d: "Con Cu Của tmnd"
        },
        answer: "a"
    },
    {
        question: "Câu nói viral bên Âm Dương Sư của Su?",
        options: {
            a: "\"Md, tán văng cu giờ\"",
            b: "\"Đm thằng này lồn vcl\"",
            c: "\"Tao sẽ jiet mày\"",
            d: "\"Hãm loz nín mỏ giùm\""
        },
        answer: "a"
    },
    {
        question: "Susu cứu lcc ngu nên bị vh chửi gì?",
        options: { 
            a: "Sao m không chết mẹ đi?",
            b: "Sao m ngu thế hả con kia, hả, hảaaa?",
            c: "Đm mày đúng là con đũy ngu nhất t từng gặp",
            d: "Tao ghét mày"
        },
        answer: "b"
    },
    {
        question: "wheedling là gì?",
        options: {
            a: "Làm nũng",
            b: "Sự lươn lẹo",
            c: "Thờ khò khè",
            d: "Sự dỗ dành"
        },
        answer: "c"
    },
    {
        question: "Badge S cao bồi được vh chơi như nào?",
        options: {
            a: "Cứu bóng khiến hunter trầm cảm",
            b: "Juke hunter chạy vòng vòng",
            c: "Chơi lầy với hunter",
            d: "Móc người đi cứu khi hunter đang hồi đòn"
        },
        answer: "d"
    },
    {
        question: "Main hunter của lcc?",
        options: {
            a: "Geisha",
            b: "Joseph",
            c: "Tàu điện",
            d: "Leo" 
        },
        answer: "c"
    },
    {
        question: "Ncl muốn đi gì xuống Biên Hòa?",
        options:{
            a: "xe hơi",
            b: "nhảy từ máy bay xuống như jwy",
            c: "thuê du thuyền",
            d: "đạp xe"
        },
        answer: "d"
    },
    {
        question: "Vh đã làm gì sau khi bảo mn đừng quay nữa?",
        options: {
            a: "Chửi thẳng mặt mấy đứa cùng lớp",
            b: "Bỏ đi không nói gì",
            c: "Nhảy WAP",
            d: "Khóc lóc om sòm"
        },
        answer: "c"
    },
    {
        question: "ncl chế tên sur nào để bị phốt?",
        options: {
            a: "Thằn lằn chim bé",
            b: "Loz sư",
            c: "Mồn lèo",
            d: "Bà già"
        },
        answer: "b"
    },
    {
        question: "Ngày 1/5, vh đã viết gì?",
        options: {
            a: "\"Chupapi Munyanyo\"",
            b: "\"Kết tủa mà con ghi sai djtme\"",
            c: "\"Duma bị bê đê hun\"",
            d: "\"Ê bê đê cho trái lê được hông dạ?\""
        },
        answer: "d"
    },
    {
        question: "Ngày 28/12/2020, vh đã làm gì?",
        options: {
            a: "\"Giờ thì em biết phải làm gì, đút chim vào cầu chì...\" ",
            b: "\"Sáng làm thục nữ dịu hiền, tối làm bê đê\"",
            c: "\"Hít bóng cười\"",
            d: "\"Đi đụ xì trây\""
        },
        answer: "a"
    },
    {
        question: "Na đã làm gì khi ra phố đi bộ Bùi Viện?",
        options: {
            a: "\"Quẩy tung loz\"",
            b: "\"Nhìn ông kia vừa ngủ mà còn bóng trên mồm\"",
            c: "\"Vô uống vài ly bia\"",
            d: "\"Tham gia tiệc nude\""
        },
        answer: "b"
    }
]